Ik was helemaal niet remorseful voor niets vermoedend ingesteld die andere takken van de Pocket familie naar de slechte arts zij geoefend; omdat dergelijke littlenesses waren hun natuurlijke gebogen, en zou zijn geweest door iemand anders, als ik had ze sluimerende.
